金鐘好撚多人

係咪都係去緊睇波

喺金鐘月台嘅手足

.

等左8架

我轉搭東涌線
唔駛點等